其實唔封關原因只有一個

宜家武漢飛邊都被人遣返，但又唔係返武漢，變相助長咗傳播

好啦封咗城走唔到-›愈黎愈多人9衝去醫院-›醫院超荷淪陷-›集中唔到民眾仲散播到全中國-›成個中國疫情暴走，中共完全喪失管治能力-›中共既時代完結

只要香港一日唔封關，就一直會有人湧入黎，起碼可以減輕上面既醫療負荷。最重要係香港飛其他地方都唔會比人遣返（冇發燒的話）成班有病撚樣實抱住走難心態飛去第度，香港變相幫手出口肺炎到全球各地
TL;DR：香港唔封關，全世界都奶硬野

屌佢老母成班狗官根本不知所謂

高官要返大陸過年
封左返唔到香港 哽係say no
況且黑警都要上去叫雞

推